唔訓既你 依家做緊咩野？

well...

well

唔開心緊

done

講比我地知

why ar

Sad

執返我走啦好嗎

??

鐘意左個師妹 由於我畢左業
所以大家距離愈來愈遠
慢慢都覺得自己根本無資格關心佢